[又搞掂多樣］伊朗：願意和美國交換所有囚犯

DUBAI (Reuters) - Iran is ready for a full prisoner exchange with the United States, Foreign Minister Mohammad Javad Zarif said in a virtual address to the Council on Foreign Relations in New York on Monday, amid heightened tension between the longtime foes.

Washington has long demanded that Iran release U.S. citizens including Iranian-American father and son Baquer and Siamak Namazi, who it says are political prisoners.

當初話撕毀協議就實打仗既撚屌呢？

Trump 當選總統係盤生意咁，逐樣逐樣推出黎

CLS

great deal again

咪又係落後緊比拜登😪

連伊朗呢個對抗美國既鐵腳都跪
侵究竟有咩魔力

美國肯放人？

侵侵真係拎硬和平獎

貿易協議中國都跪咗

所以要用肺炎嚟反擊

Biden 2020
Text United to 30330

拜登 sure win

商場上沒有永遠的敵人

CNN(2016) : 庫什納係咪真係可以處理中東問題？

其實侵侵在任都救左好多美國人質，但美國主流傳媒唔會報只得fox會報

係得奧巴馬依類懶係liberal 嘅先科水俾獨裁政權覺得咁樣可以deal

伊朗玩人質外交，捉走記者、歷史學者，黎換返佢個間碟、科學家都叫成功

咁加拿大一早都要咁做啦

侵權

而家又咪係要俾囚犯佢

殺完你第二把交椅再講數

好似伊朗呢排比f35炸到冚家死咁濟，完全無得還擊，被逼求和

二號人物被消滅

咩都做唔到好嬲好嬲

伊朗係黑鬼馬時代也文也武
而家？柒到仆街

侵侵嘅執行力真係好高

唔打啦 夠啦 肯換啦 點解唔肯？

（伊朗心諗）

左膠又睇唔到

之前有單美國女仔被虜走再殺害
死者家屬搵奧巴馬政府, 佢地又唔理
侵侵在位時,就殺死個恐怖份子,
行動代號係女仔個名,仲用佢生日果日行動記念佢

侵近幾個月外交好多成績
但最慘美國人好多唔care國際政治
淨係睇武肺,health care,經濟呢d內政

有炸返美軍基地，但零傷亡。

侵侵肯定入歷史偉人榜

美國公民/軍人一條命都好重要

左報咪又係繼續屈佢睇唔起軍人

我睇完呢單新聞都好撚感動，問過美國朋友佢唔知我講乜

咁姐係伊朗人質外交成功喎，變相鼓勵佢捉多啲美國人

有計傾咪好囉，成日喊打喊殺幾咁無謂

做戲姐，依個世界冇永遠既敵人亦冇永遠既朋友

支那今日係世界搞搞陣遲早好似當年軸心國咁被盟軍消滅

伊朗:難得有人幫我轉移美國攻擊咁好商機，唔通我仲唔發大生意嚟做?

伊朗最柒係射咗自己客機落黎

不服姐侵侵會屌爆佢屎忽

Waaaa

Cls

姐係香港仲衰過伊朗？

FATF: 侵哥你咁搞我地執得架啦

拜登,拍拍拍~
拜登,拍拍拍~

連蘇萊曼尼都可以搞掂 放咪放 驚鬼 最緊要救返自己人返黎先

你個名

依個post d人打緊飛機
唔得閒睇

何以見得美國贏左

Biden

Trump一屆做咗幾屆總統做嘅事

侵

最重要係以色列同周圍國家和好 佢大撚鑊呀嘛

咩新聞黎未睇過嘅

大佬 你咁樣講
所有人質都唔使救啦

收皮啦拜登贏硬

支那盟友-1

No trump

拜登

連伊朗都攪得掂
侵

拜登sure win
我們都是中國人呀hi

但班左媒永遠唔會報
報都係報係好細好細既角落
班含家產左媒死全家 絕子絕孫都唔過份

2016呢個時候 肥婆莉贏緊成條街

咁樣救法
根本蝕咗俾佢

伊朗因為肺炎都死左好多人，聯埋抗中都有可能，唔係唔會咁順灘。美國咁多動作，俄羅斯以前一定馮美必反但都無咩出聲。

中國咁強大,比我就去佢個邊啦 7日 #BoycottCCP Challenge

佢同契哥：比人針咗幾十年 而家有人頂我個位

挪威班左膠唔會選佢

轉移戰爭重心
又將駐軍撤出德國
好嚇人啫

無用
民主黨係唔會輸比同一個人 TWICE

嘩，不得了

Art of the 屌

其實侵侵最撚和平
佢係衰口臭同臭串 同埋唔鍾意做show
左膠最鍾意睇人做show 最鍾意聽d虛偽既說話

用得少尷

拎黎做乜柒
Obama拎咗之後唔敢打仗
所以先搞到中東今時今日咁撚樣

拜登既極限已經到左 係時候到川普發揮

九月伊朗d設施狂爆 仲要搵唔到原因

Truman

伊朗有咩美國犯
反而美國應該有伊朗大犯

成咩功呀
伊朗比美帝打撚到求和
換返之後如果再捉就再打

睇過
佢老豆公開多謝trump

6月26日，伊朗首都德黑蘭附近帕爾欽軍事基地的一個軍火庫發生爆炸；幾個小時後，伊朗第六大城市設拉子的一個小鎮停電；
6月30日，德黑蘭中部一家診所發生爆炸，造成19人死亡；
7月2日，納坦茲核設施發生事故；
7月3日，前幾天曾停電的設拉子小鎮發生大火；
7月4日，伊朗西南部胡齊斯坦省首府阿瓦士的一座發電站發生火災；
7月10日凌晨，德黑蘭西部發生爆炸。另據伊朗梅爾新聞社報道，加爾姆達雷赫和「聖城」也發生了爆炸。報道稱，此次爆炸是最近發生在伊朗工業設施、研究實驗室、彈藥庫甚至納坦茲核設施的一系列神秘事件中的最新一起。
7月15日，至少有七艘船在一場大火中被摧毀，這場大火吞沒了位於波斯灣沿岸西南港口城市布殊爾的一個造船廠，事發地靠近伊朗唯一的核電站。

你估下邊個炸

伊朗真係求和就無條件放人啦

證明媒體力量幾撚恐怖
比多十年八載支共 佢地絕對可以靠勾結左媒滲透全球

陳小春講完之後俾杰倫KO 左兩次

做左
炸左自己架客機

做到咁多實事都輸既話真係冇天理

如果係咪都要放, 咁佢無理由唔deal換返伊朗人
如果佢唔係比人打柒又駛咩放人先

奧巴馬 攬住個和平獎 乜柒都無做

天下統一

北韓個到已打破常規

和平獎

在世聖人

但係朝鮮半島好似打回原型

都話侵侵冇用架啦
支持糟糟 糟糟必勝

Biden 2020

真美國總統

行動代號
陳彥霖
周梓樂

加速搞掂晒中東野，係咪為左all in下一個頭號敵人

成個國家4份1人感染武漢肺炎

企埋美國邊醒目仔啦

Kayla Mueller

依家佢父母係Trump堅定支持者
之前造勢大會都有上台講話

係
重要行動前一晚打比佢屋企人

好正，淨係炸你基建，工業設施，實驗室
再炸落去真係打到成個國家返去農耕時代

btw 呢個嚴格上唔算係戰爭

侵侵

伊朗用支那雷達防空系統，炸到卜街都無應

美國快啲用支那移民同blm交換真香港人啦

搞撚掂埋伊朗 你班奶共閪就係時候

千古一帝

呢本正野
睇完即刻做左佢fans

求和嘅一方係冇得討價還價
伊朗有得討價還價就唔係求和

奧巴馬緊係被人食滑左啦
成個文人學者咁既款 係依個亂世之下 點會夠佢地黎

侵侵一下出黎 睇個勢就知佢係大老闆 成個黑社會大佬咁
美國由奧巴馬變特朗普話事 成件事都唔同左

地球聯盟vs邪惡支那鬼國

係你核電廠附近玩你都鳩縮
玩撚到漏撚晒出嚟 你真係中咗都唔知咩事

真心覺得勁，呢樣真係奧巴馬都未必做到

交換到 你估吓美國點睇trump

呃of鵰

根本奧巴馬得個講字,有咩係實際做左?

侵真係一出手 就攞到盡 要你跪
唔跪好似中共咁仲玩緊火應該出晒事

撤兵中東⋯⋯憑實力呃鳩左個諾貝爾和平獎返嚟

左派適合做在野反對派監督政府
主政就不了

侵侵痴撚線

奧巴馬執政嘅時代成個民主黨真人都賴共，其他國家咪有樣學樣囉。而家侵侵擺明香港，你叫全世界喺中國同美國之間take side二揀一，你估d牆頭草會揀？

就算侵侵比人感覺硬朗
但佢始終可以掌握進攻敵人個節奏
而且做到身段柔軟 唔會比人感覺進退失據
而且有始至終 佢係有左戰略目標 唔係為做而做

9月都玩到咁大
驚奇十月到底會有咩驚喜

但右派主政好似布殊條戰犯咁周圍打又唔得

咁如果加拿大放慢慢貼去換佢比支那捉左既加拿大人你又點睇？

用4年實踐中東和平

要小心伊朗會唔會係釋囚到做手腳，例如洗佢地腦或者威脅佢地要番美國完成某啲任務，同伊朗安插係美國既間諜接頭，如果唔係會對佢地不利，等等

呢啲唔係檯面交易咁簡單

美國好似無咩著數喎

點做倒

又話要同蘇萊曼尼報仇？

撚有,阿富汗同伊拉克奧巴馬時期增兵最多但咩貢獻都無,反而令伊斯蘭國乘時而起
Trump唔使4年KO伊斯蘭國,同塔利班和解,成功令以色列同伊斯蘭世界建交
伊拉克,阿富汗,敘利亞駐軍有序減少,而家連伊朗都投降,只係剩番shit hold巴勒斯坦不成氣候
亞洲呢邊,同北韓和解,同俄羅斯關係緩和
同美國關係最差最有機會打仗個D國家,全部都係Trump時期和好或者最低限度有關係改善,奧巴馬得個講字但實際咩都無做

老實講 佢作為商人 有策略 目標 點進攻 拎到幾大利益 佢一早著眼 下面幕僚完全做到同配合到
了解對方利益 需要 同最怕損失啲乜
唔知自己斤兩 籌碼 係最無知 無知下 害死自己都唔知

拜登個賠率係咁跌

俄羅斯喺背後有發功架
北極熊梗係唔想China joe做
佢根本已經接受咗自己只係區域大國，世界第一已經係美國嘅呢個現實
但佢個鄰居就想做世界第一，
你會唔會想比中國呢個不穩定因素上位？

近排中東/巴爾幹局勢基本上緩和咗好多
俄羅斯一定有喺後面推波助瀾
伊朗呢啲冇俄羅斯點頭，
佢點會有信心同美國交涉
連以色列同穆斯林都玩和解，巴爾幹半島化解分歧
呢啲俄佬勢力范圍，美國點都會尋求俄羅斯默許

白羅斯內亂搞成而家咁
佢明明係半個俄羅斯屬國
但到呢刻北極熊都冇光明正大派兵，用極強硬措詞
只係用無形之手+出口術話會維持白羅斯穩定

你就知俄羅斯根本唔會喺11月之前搞啲咩大事出嚟
全世界所有政府其實都係務實派
除咗德國呢啲終極撚屌

好多上咗場既左派只係扮出嚟
法國嗰個食咗Miss嘅矮仔就係人板，
口講左膠野，做就硬到仆街

所以話，trump trump真係黑手套嚟
佢一輸咗，全世界就會返回基本步，亂到仆街
美國俄羅斯肯定又會再對立
民主黨又會對中國行姑息政策

侵侵贏係因為班美國受夠班政棍左膠
事實證明侵侵係做實事但無乜係or著墨

求和都分唔同程度嘅
100%無得bargain叫投降
如果無痛腳/唔係比人打到還唔到拖, 點解釋伊朗主動提出交換先?

用違反制裁嘅伊朗人
嚟換返普通嘅美國政治犯
我覺得對美國唔抵囉

伊朗輸了... 連蘇萊曼尼既仇唔報啦？

支那仲有無friend

伊朗都算醒目

我都有呢本嘢
啲文法好似同你傾偈咁好正

好撚型

奧巴馬咪一樣係戰犯
右派都有唔少係唔想打咁多不必要嘅仗

民煮党又話咩核彈又恐襲嘅
炸咗邊

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

隔離兩個國家都武漢肺炎爆到七彩金仔保命要緊
Btw Joe Biden

Operation Kayla Mueller

會有咁嘅一日
信念

軍佬唔係盲唔係傻
美國軍人可以話係侵侵鐵票

美國同伊朗有計傾，咁共匪咪牙都震埋

今次派Dementia Joe
究竟諗緊乜

軍佬endorse咗侵啦
不過左膠都係繼續 china joe又係"he called our soldiers losers"

奧巴馬真係廢

如果侵侵輸左比Killary可能真係支共毀滅全球

冇啦，現在左媒係全力打大法官個戰場，話之你出變性基有色人種做

左派選民投咗個偽左右派
其實都幾可悲

自徙忍者彈出左之後，成個中東格局唔同晒

中國做到第一隨時會追番佢d地

屈緊個女candidate係cult member?

簡單黎講
大家唔好打住唔好嘈住
一齊分左中國豬肉先

美國都好多蠢人

利益集團

以前左膠當道

而家得罪美帝無運行

不如一齊圍威喂賺錢算

綏靖政策害死人

邊度睇好

俄佬都成百幾萬人中招

有冇同佢講番

同埋冇得用Tiktok

佢肯做嘅話，真係好高效率

捉走加拿大啲小粉蛆

如果美國人要揀拜登，行返奧巴馬條路

都無咩好講

食左miss 既矮仔

大家都有個燈字
我地連登仔一定撐拜登

呢d所謂無故爆炸真係好正 明知邊個做但都入唔到佢

同以前香港人一樣

講話係蝗語
用演講啦⋯⋯